cod wwii beta

要PRE ORDER左先可以玩BETA???無撚野呀